覺唔覺10號m記都要返好無良?

咁撚危險

they are well paid for it

7仔都係
成條街得7仔m記有開

喺外國就會被人話corperate social responsibility

10號都要驚唔返冇咗份工
真係冇尊嚴

真係隨時有個窗框墮地就係噉先

你份糧冇包埋?

係
8號返工10號果時比你放工就岩

覺架，但冇人逼你做m記

點解8嘅返係啱？

呢啲嘢應該政府帶頭禁

你呢隻五毛都一樣啦

有無bonus

點解要禁

係咪住附近先返去幫手 同埋 有bonus?

真係諗唔明點解有人會想番m記
攞最低工資 又要做狗

好似雙倍

駁唔到

一隻手掌拍唔響

所以政府要帶頭禁

勞假撚係特別cheap
點同放紅假果d 比, 仲想R 假

室內返工就咪扮嘢啦

來回工作地點屋企唔使冒險?

你返大陸打工都有面落黎搞學獨聯，

10號打工有乜問題？

養心殿老闆：多謝樓上咁多位巴打撐我

10號都要返爭鮮啦

啱啱打左去問一間24小時有無開到，佢聽左電話話無

點解無開又會接你電話 條線駁去office度?

安全
人命嚟

你當其他人係人命
但香港政府唔係咁諗呢
佢地高官仔女 有錢人仔女就係人命
其他人命係政府眼中同螞蟻差唔多咋

有冇雙工三工

有得任食掛

要救人嘅social cost重大

太興
kfc
都開啦

番到去任食嘆冷氣
又無咩人黎買野

聽聞係三工

寧願做乞兒都唔做m記

Well 你老母呀
不過M記無良都出名㗎啦

又係啲blame the victim 言論
無人逼你
牛唔飲水etc

剝削對象係班最低下階層，所以就無問題

其實好老實 好似都未見到佢地啲員工出聲屌
其實你哋有冇諗過佢地可能係自己想返工 搵多啲

保安夠要返

咁醫生護士警察教護消防果啲呢？
咪一樣....

通常做得M記都係住喺附近 香港周街都係M記好少跨區返
所以照返路程都相對短冇咁容易有危險
同埋真係有部分係pt寧願返下工冇咁悶

利申：唔支持8號波以上非緊急工作以外要返工

減少不必要嘅返工人數
咁咪可以減低傷亡風險

咪係，m記果d鍾意返就返唔返就返，返得都係想自願多，7仔就唔知

我屋企附近間24小時麥當勞都無開wo

行咗落街幾間都無開
其實都係睇開舖條友返唔返 同埋有啲係特許經營 都算自己生意

每粒鐘多廿幾蚊咋

M 記都唔開嘅話真係唔知消防救護要食乜

好多人 on9 唔準備食物
真係好彩 m 記有開
班人仲笑鳩啲中坑掃食物
一個唔該封路封一個禮拜
（試想像其中一條高速收咗皮）
你屋企附近都未必買到嘢食

所以都係無良

少餐廳開啲客反而迫埋一齊

連登仔俾商人剝削又唔見咁講
李氏力場又唔見咁講

強制有薪假期

但24小時m記唔開，露宿者又好慘

保安工作性質都唔撚同
24小時都要有人確保大廈安全
你從得政好心你用下個腦啦

呢啲工作性質都唔同
24小時都有人病有人會出意外
醫護消防打風可以喺醫院消防局過夜訓
m記訓廚房咩

有冇廚房?

今日落三號返工好多連登仔都瓜瓜嘈
但有啲連登仔就覺得十號風球m記應該要返

blame緊間公司呀
上撚哂市座擁咁多間鋪嘅資產撚係victim

政府有開收容所

因為有啲電話好似駁落廣州Call Center？

希望係

咁醫生護士果啲去返工既時候無受傷機會？
M記周圍都有 斷估大部分既人去返工都係好短路程

咁低人工通常住附近
行路都番到既又冇大問題
同埋唔番都唔會有咩後果

可以安排提早一日住醫院或消防局解放呢個問題

夠 我覺得應該要3倍人工

會加價引人返 通常仲會返多數都住得近

其實會唔會係d員工打風走唔到留係舖？

唔返d打工仔無m記食
無限loop

廚師都唔返工啦 M 記都唔開唯有食杯面

但要救人嘅social cost重大
應該強制放有薪假